除左Hot toys之外 仲有無其他同hot toys質素差唔多既figure介紹?

又貴 又要排隊 又要訂 仲要唔一定買到 再唔係就食炒價 貼錢買難受

除左Hot toys之外 , 有無巴打有其他牌子介紹? 剩係想玩marvel既figure

figure可以唔洗咁detail 都得 剩係一個pose就夠

求好心巴打好介紹

bandai Marvel shf

邊到有得買?

差ht幾千里遠

好想知hottoys有咩係唔一定買到 你唔求首次日 遲一個星期都直入20樓訂野咁濟

要等好耐 聽人講好似又要排好耐 同埋好貴

jm9

Cold Toys

king arts掛
但出ironman多
同埋好睇運
之前入過隻mark42 一開盒個心口燈入面既details位已經歪左
再玩多幾玩成隻左手斷鳩埋
合金量幾足既 又有燈
但我真係自果次之後發誓唔再買king arts了

邊到有得買? 平時無玩開figure 唔識

邊到平 同埋邊到有多d款揀

唔知啵 自果次之後已經無再研究

咁你之前係邊到買

facebook d玩具gp同人收全新

how much ? 太貴買唔落手

記得好似800幾掛 肯定唔過千
但我覺得買kingart呢d垃圾不如真係儲多少少錢買ht
家下85 ht仲開緊訂任訂咁濟
係要等咁解
心急想玩既無計 但我會建議玩下shf算

其實係 但係我又唔鐘意85 比較鍾意 mark 3 同埋45 但係e家又無得再買

king art 呢?

btw 想問下巴打 平時去開邊到買figure ? 唔想比人fake 水

Hottoys你覺得貴咁你覺得幾錢合理
又要好又覺得貴
不過個人覺得Mezco哩個牌子唔錯
還原度高 1比12 價錢都ok
不過可動就睇個質料
不過就多出漫畫造型

我都想講Mezco

所以我咪話剩係一個pose就夠 唔洗可動 反正我都係放係到J

Mezco one:12
精緻細比例 價錢相宜

咁iron studio岩你
去旺角兆萬2樓間hottoys揾下
可能會有

岩岩入左蜘蛛俠 好好J

無知一問 hot toys 有無人會賣現貨

其實king art，千值練都唔平
你不如買返hottoys好過
唔介意改到鬼五馬六可以睇下playart改

兆萭二樓有 不過都係死貨多
信和20樓就淨訂野 或者買到cosbaby
另外 海港城間rb都會有現貨賣
有時會有正野

再唔係退而其次
Bandai she
平平地啦

shf

有無見過兆萭二樓有iron man ?

btw 之前行過兆萭,見到有間又係寫住 hottoys 入面好似好多現貨 其實個間咩來

覺得貴，shf好啱你玩，夠平、又好扭
不過質素就送俾我都唔要，仲要垃圾都要食炒價

King arts已經收左皮

下 唔會係膠公仔掛

同shf一樣，一樣係俾小朋友攞出街玩

香港第一間門市

個間可唔可以訂課？

mezco

有既 但唔知係咪每款都有

之前睇佢FB POST有得訂既野都比SB遲一排先有

最近就唔見有講 有冇得訂

其實sideshow 同hot toys 有咩關係？
同一間公司？

雕黎 唔係figure 樓主要figure
同埋質素。。。

合作關係

你搞笑？

孩之寶啦 個頭靚過shf

拿

其實就係無間品牌做到hottoys咁好
所以先咁多人搶

Figure

你究竟知唔知點解hottoys要排咁耐
就係佢性價比最高又保值
如果有類似嘅商品 仲撚會有人炒hottoys咩
貪佢夠阻訂？

我又唔炒 保值來把撚咩

咁買d平平地、醜醜地嘅玩具咪啱你玩囉
去inspoint 買嗰d美玩，好平，$100～300有
又襟扭，扭爛又唔肉赤

孩之寶啦$200隻 可動唔錯
頭又靚過shf

師兄你隻spiderman 邊度買，我搵5到

之前Y拍有fd幫我入左隻
都食左少少炒 哩家香港都難揾
不過有fd想要 佢好似話淘寶有

應該岩樓主

又唔肯比錢 又要有質素 自己整囉

應該螞蟻會係1:12最好

聽你老母講

仲離地過ht

咪又係炒

King Arts 既 Ironman

sideshow係hot toys喺歐美嘅總代理
大陸總代理係永發
台灣係野獸國

傻9小子如果有就唔會個個去買hottoys
買shf囉 五六七百蚊一隻膠公仔岩哂啦

樓主人如其名，傻鳩小子

11-1

冇錢咪學人玩，又要高汁又要平，死垃圾正廢物

你文盲？ 咪講左唔洗要可動 咁都屌？ 訓撚醒未

你話mezco都無咁嬲

好撚惡但係千幾蚊都嫌貴

屌你老母 你又要同hottoys同質素
自己又無錢 玩你老母塊陰唇啦

屌你老母幾時話要高汁 咪講左唔要可動 買hottoys就係為左佢個可動。 我E家剩係要一個pose 你老母我仲買hottoys來把撚？

差唔多 睇得上下 又唔係同100%同質素 咁都唔得？ 你老母係咪無教過你可動同埋 剩係要一個pose既分別？

真係嚇一跳，然後得啖笑

上網睇相算啦

你老母生左件google都唔撚識ge敗家仔
個名改得真係岩

上來問下都要比人屌 連登質素

什麼是討論區 上來問下都唔得？

Iron studios

有話唔問得咩
邊隻字同你講唔問得
連登質素

ching幾利害 屌完人之後當無事

你慳番啲錢去補下yy lam好過啦
睇見你都心酸

扯開話題？

什麼是討論區 扯開話題都唔得？

緊係得 不過點解ching可以屌完人當無事？

真係想玩既話又唔想掛隊咪收人訂單 最多咪訂金+幾百 咁都唔肯比我勸你乜都唔好玩最慳錢

所以咪唔買ht 無啦啦比多幾舊水